[垃圾經典之作] 有冇人覺得orson welles套citizen kane好垃圾

明明啲演員演技又廢，拍攝技巧又廢，成套野質素咁低，都唔明點解有咁多人吹奏

利申: 跑得慢過隻馬都可以評馬

啲垃圾打手去晒邊呀

講返書面語啦柒頭

睇完，覺得一般，唔算特別爛但係唔會重睇

咁都叫一般，你果對屎眼黎？
套戲狗也不屌

Citizen kane拍攝技巧廢

有幾勁呀，我有器材都拍到啦

覺得一般都俾你屌

你嘅人格都可見一斑

你食屎會唔會話舊屎啲味一般呀？

Btw 一個所謂全香港最高質既論壇既影視台得你一個識呢套垃圾，可見連登仔既質素
影咩視台呀，摺柒左佢啦

如果咁多影評人都係食屎大而你係咁眼光獨到

你咪繼續孤芳自賞

咁你自己又幾有品味呀？
上網睇完人地影評就以為自己識欣賞既就係你呢啲人

踩經典之作係垃圾自以為自己好獨特好有品味咪又係打飛機

呢個post其實想點?

假膠收皮